HKBN iPhone 12 訂機賭船苦主圍爐區 (2)

咁都開到2

第13E條–任何商戶如就任何消費者作出屬誤導性遺漏的營業行為，即屬犯罪。

仲有55分鐘收工。 唔通真係聽日先有

聽日中午12點收唔到email, 本人不排除行動升級

聽日連登苦主定潘媽媽行動升級先

呀
手起刀落cut

國絲lm跟進

我們將於接受閣下訂單後7個工作天內發出換領通知書。(23/10開始取機)

好似未誤導

7個工作天嘅話，最後期限應該係下星期三一定要有

落去扮上台出機睇下有冇現貨

呢招唔錯

加句23/10開始拎機就好有誤導性啦
前一個post仲改左口風7-14日先有

依個post d人真係好嘔心

但我地既invoice & email 都寫明7個工作天有通知書，佢改口風都係比人插

平足一千蚊

成班人主動上賊船
然後怪成船都係賊

其實有咩問題
佢白紙黑字寫明

佢唔寫23/10 可以拎，我唔訂啦

呢個好笑

天真咗啲啫
即係連少少會被人搬龍門嘅意識都冇

Pick up from 23/10

不嬲咁寫

7個工作天都冇可能23號拎到啦

本身係7個工作天內, 而最早就23號, 所以佢唔算錯

客服話左7-14日啦

緊係針住佢email所講, 客服係額外問既野黎, 我當無發生過

一號波啦，聽日8號就又delay

咁易8號咩

hkbn平幾舊，遲派幾星期

希望在明天吖嘛

岩岩問左客服佢咁覆我

今日有邊個收到電郵

咩冧把

問左 cut要俾500行政費

線上客服黎

你單number大約幾多？

收到啦

收到SMS

聽日有

收到 收到 收到 收到 收到 收到 收到 收到 收到 收到 收到 收到 收到

收到pick up email 啦, check埋 junk box

明天可取

你哋大概咩Number？

收到sms聽日去收機了

收到SMS既係140XX?

收到通知

冇sms email

142xx
我比左帳號同email佢check, 佢咁覆我話已經check左我email

2xx都有 12pro 128gb blue

屌我無既#141xx

岩岩收到email同sms

有SMS

有email了

1415x, 1418x已收信
有無人要黑色pro 128 手快禁錯 所以先有第2單
可以一齊拎 天水圍天耀

Tg: Hayden0000
HKBN折扣價+coupon 拎走

終於收到sms

比人睇哂
雖然冇你ID

可能唔清楚 講緊7999賣返晒出去

收到EMAIL

千其唔好用佢編號幫佢取消

有email啦

咁岩問完個客服就即刻有
問完都未覆巴打就已經收到email

屌我有啦

收到SMS 聽日拎機

收到嘅可唔可以留埋訂單號碼幾多？

140xx仲未有

收埋Email
今次應該真係早平八舊

141

有啦

收到SMS!!
原來唔係賊船

早買早享受，同時平五舊

頭先仲有人笑我地而家到我地笑

Hkbn真係死線戰士

唔洗做苦主

究竟洗唔洗授權書

有冇人要12 256gb blue
HKBN價 有機拎

要....寫明左

有冇人143xx有機？

係要吊下你癮 仆街仔黎

140xx有啦

6點收工前出

可摸而開返個慶祝區

人嚟 binc

但我142未有

1410X 收到

#1428x 收到

1414x 準時6點收sms

朋友四張單，一張出左sms

可以開定香檳慶祝lu, 預算有$500添

1413x 收到了

1420xx 收到 email + sms

各位要10月29號前拎機

大勝利日

12 pro 未有 ，屋企人部12 收到email

36x收到

佢個編號應該由14000開始
就咁睇好似淨係派咗兩三百部？

想問下佢係咪要預約

早買平500+300卷

冇人知

2xx都未收到

你依家都無行動,所以不存在升級呢一個講法

收到！！！開心！

咁似改圖

有無人係pro機收到sms?
140XX未收到

收到, 0xx

咁係咪即係代表好多貨

142xx收到啦

真架 email收到

係咪個個都sd email
大家去搶啦 無貨又下日來

請祝福排500幾既

認真定講笑

排五百幾都冇機
即係佢全香港得唔夠500部？

諗住夜晚先去攞

想問PRO MAX有冇得平

未有

Red卡再平300

應該係員工懶唔想做野姐

聽日可以拎了

係咪HKBN現有客戶先買得？

我哋呢班怨婦終於出人頭地啦
HKBN

應該係安排唔晒
一個攪1x 20分鐘 驗屍官分分鐘30分鐘
佢啲舖面又細

佢地應該計好哂數一日做到幾多個客先send email
所以我諗貨係夠嘅

之前都有員工巴打話係有現貨

咩野黎嫁

總之大家唔洗好似一個鐘頭前咁怨婦上身啦

續約客戶有code可以平一千蚊 HKBN用戶又贏

仲有大半年先到期

不枉我用左廿年都無轉過寬頻

仲未收到sms

要續約先有就仆街啦，啱啱半年前先續左可以點

你幾多？
我2xx尾都未收到

1xx

加約或者重簽？

應該係你攞貨嗰間舖頭隊爆左

17:57 收到email

收到sms e-mail

手機plan
HKBN伏

幾時可以拎

128 pro聽日拎
爽呀

之前用過佢哋個台都幾伏下

聽日拎得

個人手機用過兩年HKBN
短期內唔會想番去

二奶台

仲有冇租smt network

租cmhk 好似

要訂購人親自去拿？用左屋企人個名訂

用緊5GB 21mb仲係SMT

2xx頭收到了記住check junk box

有冇人訂多左pro藍色

幾點收到ga

17:56

佢寫營業時間11點曬廿始，有冇可能8點就開

開始

希望5xx都有
即刻去check

無red卡

hkbn就唔知，中移會開8am

成班唔識用HOME+卡 仲以為自己好醒

兩樣都有

我係用home+ card ,但問過cs話三個月內先回贈, 如果回得快，我部pro 256 埋單只係$7920

9 折~

知道都唔會申請呢張卡
註定賺唔盡

中国建設銀行
你用埋我嗰份

食屎啦 呢要嘢都吹奏

6XX check到24號有得拎機

5XX都係24號
聽晚執D雞貼用住先

新package 仲慳位咗 個倉放多成倍貨

收到SMS 24號拎了
排500幾近600

全部都笑到最後
早買早享受再平幾舊

7:16p.m 收到
24號拿

巴打個名好match

終於唔洗追post

4xx 乜都冇

我都係4xx , 剛收到sms 24號拎，師兄快ga la

心情異常興奮

24 號 拎
冇得23號office hour 去拎， 要同人逼了

拎到機先好笑，一陣去到有排等

原本aos 要十一月 屌佢個apple watch 仲要2個月先有
今次hkbn 算係咁

只要快過AOS我都叫贏咗
AOS我都要29/10

好彩媽咪麵無響HKBN買

終於完到23號拎

有無人同一個account買到兩部以上又有後拎？

3xx
收唔到

有得*拎？

以下項目換領/發送通知書之正本(如適用)

即係要影印個email畀佢?

收到短訊
聽日有得拎
唔洗等到27號
係要人屌下cs先識做

期待pro max 都有優惠

+1，平咗我可以upgrade到256gb

Pro max平過pro

依家搵唔到個優惠, 係咪要續左先睇到

深水埗拎機
附近有乜好食

有無人問左聽日幾點開始可以拎機？

開鋪

深水埗附近邊到有得print

點樣知排幾多號
SMS話聽日有得攞

要print 出來嗎

授權書

同問
Btw聽日有新機玩，爽爽

有冇人聽日一拎到機即刻狗衝去先達放機

都要睇下咩價錢?

開封哂放機？

同一張訂單買左 2 部機，12 Pro & 12 各一，居然收到 12 Pro 通知，12 乜消息都無

要開封喎師兄

留名跟進

有冇ching pro 256收到sms email?

1xx 乜都未收到

標記牛腩（唔知黃定藍）

仲炒?

開封自然有開封價架啦，好奇咩

有無ching 係買12聽日又有得拎

行申：我145xx未有sms

4xx 咩都冇收到

黑色12 144xx 收到email聽日有得拎

恭喜哂ching真係希望在明天

芝麻人訂爆機一定仲有啲炒味

聽日深水埗開幾點

冇水客帶上去
支那人又嚟唔到香港買
炒乜鬼

佢寫11點 但我8點過去望下 再返工

開咁晏

琴晚打去問過, 同今日PM CS, 都話冇特別開早D...

封左關 實比先達狗壓價

佢地轉戰澳門啦

咁收工先去拎

訓醒去拎新機，爽爽

食飯去攞定收工攞好

如果係去深水埗拎嘅，可以去買返張

任你點

4xx 12藍未有消息

有炒價好想放

真係唔會早開

做陣嘢先 11點再嚟

我問左兩次都話唔會早

幾多

隔離po一堆炒狗

執千幾

放左佢可以買pro max
下次apple store唔cut單了

尋晚班友又話開封咗炒唔起又剩

自隊

睇錯市

矛盾
+1000想放
再訂過而已

+1000 一定放咗先喇

估唔到

R撚晒頭，如果水位開到1000up
究竟HKBN做乜首日就減$500

開左盒應該要扣少少

年年奶野 HKBN判錯市 / 真係好大貨 只不過係呢個moment未有

益用戶

水位咁高又有後門貨了

hkbn不嬲開善堂，之前免一個月上網費又免費請客戶飲鴻福堂涼茶同kfc葡撻

有賺一定賺左先

未開盒就係姐

其實先達有部份舖都照收
因為之前試過收未開盒假機

想問下club like幾時有得拎

有啲心動

你開番個 clublike 苦主區

有無手足出左先達放機

幾號電話？

唔知，我睇PCM FB ja

另張炒家區post

開盒平少少O者, 實有舖收

會唔會係一開賣炒價升一升，之後回落？

收夠貨會慢慢會回, 走得快好世界

都未開門

其實Hkbn買可唔可以唔開封？

條款寫明要開

開個club like圍爐區啦你

呢到個個hkbn慶祝緊有機拎

19號訂今日都有機拎

CLub like iPhone 12 訂機賭船苦主圍爐區

成班見錢眼開一開始又話自用
我就自用嘅

市道唔好呀

炒完賺咗差價再買過部自用有咩問題

你平時係咪唔會屌人炒黃牛飛奶粉嗰啲人黎？

奶粉必需品iphone唔係

好差咩, 年中先加左次
我睇緊出年老細加幾多人工

開左盒邊值錢啊

得嗰一千幾百有咩用

要激活
當二手新機賣

成個機背都係手指模

年紀大受唔起呢d 風險, 出去拎機先

唔洗返工

no pay leave

拎左機，送300蚊 coupon 係 分開3張100蚊

每次只用一張？

係啦 好cheap

而家去先達睇下放到幾多

今晚放工拎應該多人到仆街

一定
諗下食飯去攞

訂單係300x1

炮台山拎機要排隊

一陣食飯去攞深水埗多唔多人

依家已經要排？

成班話自用 有水位就想放
成日屌炒家只因自己無份炒

12 pro size 好fit
用開iPhone 11 pro max 都唔覺細好多，但又單手揸哂

油塘多唔多人
有冇巴打報告下

我拎時前面有兩個拎緊，拎完後面隊有5-6個

我就係想要呢個效果 依家用緊xs max 太大部

幾個人，間鋪又細

開盒多800

Same

邊位冇咁痴手指模就仲好

咁今晚打蛇餅都似

仆街了食晏實仲多人

一開始無限訂

係咪全部都要開機

全部開曬

其實啲券可以點用？可唔可以用嚟交電話費

佢要print 兩張單、入去房拎機、你簽名、同你講小小、再揾人幫你開機check 起碼10分鐘一個

唔可以
係佢個mall買野

開盒得1萬

Xs同11坐左貨。 驚又坐

炮台山3 個counter, 入完電腦有另外兩個staff 幫手搞

排左三四個人，15 分鐘內走得

隔離港女拎完機即刻話好多指模

多鳩餘，部機實戴套架啦

一開始俾你任買

港女ma

路過奧海城，得一個人

係咪會當面開封口?

yes, 開機同activate

元朗無拿機，得我一個

問左sf 四點先送到屋企之後仲有冇咁好價？

根本就少機，無人拎，最多人就係連登
我9600 出埋部128pro

開左盒放左10700 256 pro散仔藍，到時11月中先再要，部7plus要用多幾個禮拜

依家鼠出去攞機

ching 邊間放？？

應該係第一次用新機

Ching 邊度放

呢幾代玻璃底邊部無指模

早咗放

有無人無受權書抵到機

拎

要問我老婆, 佢話格左7間，有2間唔收開左盒既

唔會啦⋯⋯我後面果個𡃁仔帶埋老母去攞機呀，真係老母呀

係咪red卡買？賺2100喎！
HKBN或成最大贏家

Thanks

咁要夜晚先拎到了

應該9成人 自用變放機

冇，用home+ 賺左2700

99%

開封左有冇得放12 blue 64gb

本來都係自用

但宜家乜都唔洗做，遲一個月拎機就減價千幾二千

唔賣好似好on9

就當開機-$500.
刺身我地買都-$500

依家上HKBN 訂沒優惠 收返原價

12blue 都算
仲要64gb
仲要開埋

咁正，而家去拎機先

肯平實有人接

10600@1走左。
256 pro藍

掃晒

12藍色 128GB有冇人要

奧海城冇人

-199可能有

垃圾券
3張100

落單果陣X1 變左3張

唉 但我部8又爆左mon

奧海城拎完機
開始多人要等
有巴打用呀媽身份黎買而冇帶老母id副本

係喎屌

我7plus
但行得走得，仲諗緊頂唔頂埋佢

買個一日已經係咁諗
個炒價位俾預期高, 預一千, 而家千五

豐澤WALKIN任買

x 1 係指部電話呀

如果以英文黎講，佢冇s，比人理解係300x1
英文差

就算唔係，3張100同 1張300，又有咩所謂呢？

每次用一張
要買三次

一次只能用一張就有所謂架啦
不過未諗到可以買乜

仲有啲貴啲
9蚊貼掃哂

一次用一張掛

下？！係咁㗎？屌，咁都幾垃圾喎⋯⋯

隔離club sim已變真苦主區

過去笑下先
然後幾日後個炒價變+3000又變番佢地笑

咁都有得炒即係支那狗好支持iphone，口裡說不既支那狗

有冇人係5xx 12 藍 仲未有email

開封扣幾多？

開封pro金 有人出9000同我收

128pro黑白，先達問左頭幾間9000-9200，最後有間9450放了，一樓都冇上

變左炒賣區

我唔放。自用

個個尋日怨婦咁
今日變曬大炒家

12 pro 藍賣左11200 賺2千7 好難唔賣

比你唔賣?

128定256?
我有d心郁想放

開封咗都咗好賣?

256 我懷疑d 大陸人唔識睇開

邊間

企業plan 打黎話無貨 pro blue

12月頭先有貨
屌佢老母

我唔賣啦

岩岩淘寶殼到咗

格黎post 未開封係st炒到10000以上

mini/promax出個陣 你哋估仲會唔會推減5舊優惠

唔會

pro max應該會，唔知到時有冇得炒

4xx 12 終於有email

出promax真係炒得過

12 減400/12pro減500/12pro max減$600-800 唔用都買返部黎炒

要炒就唔經hkbn啦萬一遲幾日攞就收皮

想問吓係咪帶呢張野同埋身分證副本就得？

yes

賺$2700 ?? 兩部計？

Cut 左HKBN 4個月，岩岩成功取機兩部

有咁缺貨咩？
另一部12 星期日有得拎

Pro自用 都費事炒

宜家得12有得平，pro冇得平

第一日拿即放即賣即賺，HKBN多謝你

由ip7換pro
真係兩個世界

想問有咩明顯分別?

速度爽好多？

睇野清咗，個moon大咗
但啲電去得幾快
6點100% 而家得返66%

$300coupon大家會買咩？

我應該會買3M個沖涼隔器

爽太多

我續約出12 256gb， 減800 送300hkbn mall再加300鴻福堂

清你啲電量如何？我6點用到而家得返一半
都係正常上下網 影咗幾張相

咁都幾食電下..不過我而家用SE2 仲食電..1日要差2次電

你續咩？寬頻？

電話plan

未睇
佢分三張100蚊俾

而每次只限用一張

8上12pro 表示唔係好慣咁大mon

我7上
我都唔慣
但好爽

電唔算快喎
本身ip7倒水咁

知唔知放機扣幾錢啊?

500左右

What color

blue ah

有舊belkin 電99蚊，扣一張直接免費

買左，識玩

咁快冇咗平$500

仲有

係shop買定ONLINE買?

hkbnmall
得番兩個

唔使運費？

可以買定到時用coupon 定點

12有12pro冇咗

想問新上台簽名出機大約發售後幾多日可以到手

咩台

登記咗人仔promax256藍色 但全登都無人討論

減$500

人仔 你快啲走 我幫你頂住先

都估到 ha

有平d咩

本身平900 新上台仲有1000回贈 不過我估係係之後月費扣

咁撚抵，見唔到平900既

星期五晚任買，而加全世界缺貨
HKBN世界第一

你都on9, 炒完添，錢都賺埋

今日換 2 部機

都唔知幾時先有通知

啱啱放咗部開封128藍，9300

我揾極都無個優惠點睇？
續約到都唔見
拿拿聲續埋買pro都好

你扲機時有張單有三個code 每張100

個hkbn mall D野廢到

分3張單買左3張，岩岩好唔洗補錢

買蠟腸都唔錯

留一張買ipmax(如果再有減500 的話)

臘腸賣晒了

想問
今日訂幾時有機拎？

你指ip pro的話佢好似寫16 號後

而家訂12個價其實係咪仲好過去士多買？

12咋 以為即訂即有
點知唔係

例牌12 寫7個working days

通常今日訂聽日可取？

7日

12
只有黑色
64 得番幾部
128 大把
256 沒有

如果128個價全新嚟講係咪最港最平

今日去左人仔出12pro 128GB 藍色
16/10 登記

係掛 -$400
上台續約仲減得多

人仔要5g plan

6899真係抵到爛

下個月個個炒mini，12個價應該可以再降

認真？

本身買12 送300hkbn mall
咁而家係咪送$600 hkbn total

自用👍

我登記左都未通知我既 屌

我都係，17/10朝早登記，
而家咩消息都無

問左冇pro, 同埋要拆盒，所以先咁抵。我自用冇所謂

係

新上台送優惠券？
有冇得減上減 同個合約優惠價同時使用？

有人知點解activate 部機個陣要入佢張電話卡

啱呀

下，唔會入任何卡㗎喎⋯⋯除非冇wifi

今日買幾時有得拎?

邊有人會炒mini

想問下 上台係咪跟佢個平咗嘅機價 再有上台回贈？
另外想問下 有無話一定要一次比曬機價 還是一定要分期找數？

想問下 上台係咪跟佢個平咗嘅機價 再有上台回贈？
無錯跟平左既機價 我今日出係比7700$ ($8499原價)
另外想問下 有無話一定要一次比曬機價 還是一定要分期找數？
兩個都得

師兄係原本都係人仔plan？ 我見佢寫新上台客仲有個500-1000回贈

係 我舊客戶呀

咁可能北角間HKBN冇wifi

哦 唔該師兄 我嚟緊轉埋過去應該有得再平 不過個回贈唔知有無得即刻用埋落出機 定唔知之後係月費扣

等你分享

我原本㩒咗pro 諗諗下都係max好啲 早幾日先轉 唔知會唔會要重新排過隊 排到好慢

我諗係都炒pro Max 啦，大陸狗咁那鐘意大同豪氣

Hkbn唔會再賣咁平架啦
聽講比蘋果炸形

完全係做爛市

一定有，我係北角拿

club like咪一樣有減

咁個職員有冇插佢張sim卡落你部機到activate?

無，佢直接係我面前入wifi 密碼，
睇得出佢盡量唔掂我部機，怕整花整污糟我部機，靜係叫我檢查下有冇問題，冇問題就走

幫你試吓傾電話有冇問題姐
我叫佢入我張卡

d mall coupon 可唔可以一次過用哂佢？
定係要一個trade 用一個code?

要分三次用 每次100

一次100,用一張咋

想問係咪一定要係會員先有得訂

Login 就有

買咁多次HKBN賺返晒來啦

想問咁多位 訂機要等幾耐？

我未收到code呀，打去問下佢先

買野唔夠200冇免費送貨

買咗三個$99尿袋
用果3張卷門市攞一蚊都唔使比

應該真係得$100 x3
算啦，個mall好廢

12已經冇貨
Pro就11月16號

睇完全場買得個拖板

買咁多尿袋做乜

一個自用 另外2個買比friend
條撚樣成日去露營問我借尿袋

好似變左109

係喎

係囉，當係機減800算

除咗尿袋仲有咩好買？

而家訂應該仲耐過16

係hkbn網睇搵極都搵唔到有減$500 優惠
係唔係已經完咗？

12 Pro完咗

買左拖板同6盒口罩

可以買榮華湯卷，剛剛好100蚊，唔洗比錢。

反正都要買

最正係188個頸按摩器

我買左臘腸

買完榮華甜品套裝先見到湯卷

星期5上台買12pro
個sale同我講系統收左我張單
等1日就會扣我錢
之後就會有email叫我拎機
等到今日都仲未撚扣我錢

我前日訂左12
有email 寫已付款
但信用卡又未扣錢
又無話幾時有得攞

我上星期比左錢，又無email confirm, 打上去問都話要再check 覆返我

HKBN真係好撚慢

上星期訂果啲唔係轉左11月16日前先有咩

我訂嗰陣無寫幾時有得攞
會唔會已經無晒貨

等緊12 256 白色但係一直冇貨

我諗未必會再有
上面有人話Apple屌

唔係掛！我續晒約拎埋優惠碼

佢老尾belkin尿袋又加價好彩我唔洗買尿袋姐

續約佢講明有優惠價就應該有
12普通人買就應該唔會再-400

有該知會唔會番貨？ 想買pro blue

HKBN原價喎，不如去Apple Storw買，等11號

唔係仲有減價嗎

Pro無啦

想問下hkbn一般幾耐先收到換領信

諗-500蚊promo出黎嗰條友比人炒左未

7日內

會唔會有早架
定要等足七日

三日有機

26訂左，係咪大約三日有貨？

之前係
依家唔知

唔該

出面大舖賣緊炒價
HKBN頭一日可以拎到貨都做-$500
簡直驚為天人

剛續左hkbn 有code 可以平800 不過得12

一日賣過千部機，淨係短時間收返咁多現金就知佢有賺啦

水下人上佢台姐

連登仔係咁 明知山有虎 偏向虎山行

max同mini有無得訂

Max同min有無得訂

之前有staff講過有

唔知mini 有冇得減$400

有冇巴打依幾日訂左12
想知大約等幾耐拎到機

係咪9點訂得

有減價咩

我，未收到email拎機

淨機無貨

係咪冇減

無減送coupon

mini冇減,咁不如12算

你check check sms
換領信佢無send email 係用SMS
差啲就miss左

check左冇，等多日希望有啦

係咪一定要個hkbn account個主人先可以拎機？

有授權書就唔使

唔該晒ching

係send去我買果陣入個電話？同埋$300coupon幾時先有

要拆盒買唔買得過

自用咪買囉 炒就無謂啦

佢有寫 拎左機7日後先收到$300Coupon

仲要收左機7日先收到係咩形式 email?
岩先買左部12比屋企人 唔知等幾耐

咁靜嘅？ 冇人再上船訂pro max?

你申請hkbn時登記既電話
Coupon 係你落門市出機時佢會印埋比你

大把貨

12 non pro貴過mini 400
連埋coupon都係差300
仲有無人會買mini

一定有，有人喜歡單手操控，但好明顯係極少人

現購買可享價值$300 myHKBNmall禮品*將於現有客戶成功領取iPhone 12 pro max後7-14個工作天後發放至客戶的My HKBN App「我的換領/優惠」內。

我尋日啱啱先攞完部iPhone
Coupon 個code係即場印比我

想問吓咁樣係咪就有得13號拎？
同埋代領授權書係邊度down到？

唔該巴打 原來咁麻煩

有得拎佢會sms你

班炒家之前用曬quota買pro啦

唔該晒你呀
有冇話大概幾多日會sms你

有限quota咩？

最多2部

唔係pro同pro max分開計架？

你試下

我未訂過呀就係，我見佢任㩒

如果分開計既話
用黎炒一流

真用家福音
Hkbn商界清泉

訂左pro max join埋$190個plan睇下幾時有得拎，14日冷靜期內無得拎就CUT佢

有得cut既咩

琴日買左 係咪正常13號可以拎？

Apple store 係咪分開計？

有人收到攞機時間未 ？

其實12pro佢地係咪有現貨？

到底幾時先拎得啲臘腸啊
成個星期啦

有
不過蘋果要佢地hold起唔賣得住

吓咁pk咩

same

5日前
訂左12 藍色
到而家都未有

啲腸卷hkbn 門市pickup ,唔使運費

果300蚊冇得一次過用？

分3次 每次100

湯卷就100 蚊，分開三張order 就有九包湯0蚊

佢自提係咪要等好耐

我等左10日

28訂仲未有

真係on99

27/10 訂到而家仲未有

湯劵定係機?

有冇人收到sms 13號拎12pro max

湯卷sorry

機第一日拎到

我岩岩訂左部唔知幾時有

我3日前訂 on99 12 都要等咁耐 聽日打過去吹下 冇就睇下有冇得cut單

我10月29日訂12紅256,1 號就有得攞機

唔洗運費?

門市攞唔使

100蚊湯卷好似冇哂了?

係咪sms 通知

email 先，之後1個鐘內sms

我24號訂左湯卷仲未有，尋日打去問，話已經冇晒，卷冇得退，可以揀上台減返月貴

早一兩日話今個星期會有

Coupon 每次只可用一張？GG 喇我有6張點L 用

最on9同我講一定要新上台先減得，用緊嗰d plan唔得

之前有$100湯卷，分6張單買唔洗補錢，但而家湯卷同coupon都俾佢食撚晒

剛剛收到sms 話拎得

收到sms
今晚可以食臘腸啦

未收到

正常係前一兩日先收到？

睇佢個網，唔洗咁耐掛

在手機未有存貨前，將不會安排攜號轉台。你須到指定香港寬頻專門店領取智能手機及SIM卡(如適用)。如有存貨，你將會於成功登記後的14-28個工作天內收到換領通知。

收到單聲

訂部12 都唔知要等幾耐

有冇ching 知道柴灣 新太月星個自提點行 係咪執撚柒咗

Share

你哋編號大約幾多

續約減8百買左部12紅色 老母又話唔想要
7號買 有無方法可以cut

簽電訊合約唔係有14日冷靜期咩

寛頻約 同買機兩樣野黎喎

續約機答唔到你
不過試過買機後悔打上去屌左幾次都唔肯cut單

姐係一樣

之前續約話有個優惠碼比我買機， 然後無晒聲氣

試過 唔比cut
我嬲到cut埋張約
點知最後 拎機賣埋都有錢袋
仲可以食多次轉台優惠

下 唔比cut 照用左減800出機？

個時想cut 就係因為唔記得用上台優惠出機

你幾時續？

好似上星期一

唉屌~今日同佢續咗㖭

點解mini淨係無128

上次買PRO, 係早一日星期四5:57PM 先收到EMAIL
星期五就拎到, 第一水
我就自用, 呢度好多巴打都即放, 個價都靚

到時有code, 但係已經無晒機

我有code啦買埋㖭

而家HKBN 任買

買部12幾時先有得拎 想唔要 用左減800

[/member]睇清楚有咩唔同[/member]

Email個code比你？

係吖

開盒咯

根據之前pro嘅經驗，佢哋都幾快拎機
我apple都買咗，唔嚟咪遲啲先咯

咁你預17或者18啦，再講pro max多貨過pro

咁我等多兩日睇下點先

但係我琴日續今日有，你就成個禮拜

西價我自用算

你確定係任買？你之前買左2部pro睇下仲買唔買到max

頂， 聽日打去去狙擊佢

我之前買左部pro..前2日買多部pro max

總共2部咪無問題，佢pro同max總共可以買2部

再訂會點?

訂唔到囉

收iphone 12 128gb $6600

紅色收唔收

其他色可以考慮

唔要紅？

唔收 thx

二手要唔要

有冇人收到通知聽日拎pro max?

仲未有囉屌，我第一日訂

一樣未收到

未有 第一日訂

大家編號大約幾多到

173係咪諗都唔洗諗

上次好似去到3xx都第一日派

蘋果俾唔到貨就算你係第一張都無用

隔離講csl，smarsmartone都有訊息叫拎機了屌

11月13日起，派到1部機都叫起

上次pro都算快吖

今次真係賭船苦主圍爐佢

仆街了，上次pro 6pm有sms，今次仲未有

174xx

上星期買左部12 256gb
到而家都未收到攞機通知
屌佢老味

我#1841x 係咪要等到下世紀

#1843x

有冇得cut 單架？

冇

打去cut左，話噤錯色

洗唔洗收手續費？

用無賴大法....訂左先知朋友唔要呢隻色....訂左先知要開盒點送禮比人

good luck

我170XX 128GB藍
岩岩收到短訊市知 有得拎

岩岩收到短訊聽日拎了

我178xx 未有

我琴日先買聽日都有得拎

岩岩有sms

今日先買 佢話有存貨又無得聽日拎

早一日買咪得就有得拎

拎兩部應該唔使兩張授權書？

有email了
Hkbn果然唔會令人失望

打去問

上面有人話撳錯掣cut咗

HKBN無得cut單架

HKT 真係好垃圾

#730

下一批係幾時？

21掛

一模一樣我試過話訂錯model
屌哂老母都唔比我cut
不過最後拎機賣左有賺

717未有

買到睇彩數，唔關早定遲

收到sms既係買淨機定簽約？

如果代領除咗授權書同身分證副本仲有冇野要帶

本身係客

收到email，明天攞機

我屌你老母真係等撚足7日先到貨

diu 我#184 聽日去豐澤睇下有冇現貨 有就取消hkbn

幾時買？

5號

原來14號拎得 ，打上hotline先知，佢話send左email比我，但我sms+email都收唔到，佢重send先得

未收到通知既可以打上去問下

係咁GA LA, 輸左唔要

應該有架喇，我今日買都有，你打去問下

HKBN預約時間換拎個網係咪死左

有冇人諗住聽日價好放左佢

想問下你幾點買同單號係咩開頭？

我都未有。。。。
點睇NIUMBER？

講錯，係琴晚8點左右 #1834x

SMS

多謝巴打 我今朝訂#1841x 都未有 希望聽日收到

email

都會啊，價靚就放，唔靚自用
不過好似好撚大貨

Pro 諗番都回味，減500仲要第一日即刻機攞

Hkbn今日訂機大概幾時先有得攞

我琴日訂都未有update...

仲要炒得起
早知唔cut aos放咗hkbn嗰部出去啦

佢個500 係現金劵？

即減$500, 再送300現金劵

咁L 正

有未呀 你老未 明明大貨 都仲未有

有無人第二日訂pro max 有得拎機

巴打 等左幾耐？

巴打等左幾耐

好似拎機係睇彩數 有巴遲買都拎得

我咁啱冇堂兩三點去拎
唔使排隊
成個過程好快，住要睇你想驗幾耐

我用緊𠻹

仲未收到email 唉 好on9

我係中移動27/10登記，12/11號已經比咗攞機時間我

揾唔到, 係咪收埋左?

仲上去訂？出面好多傻仔減幾百放wo

食緊佢D臘腸啦
你班仆街仲問幾時有貨

好似而家冇得賣, 要腸同湯一齊買

仲有咩好買 好多都無貨

輸錢走

原來豐澤平100，仲可以早啲拎機。

我7號朝早訂pro max, 仲未有得拎

又話大貨 但要等咁耐

原來會restock

你幾時訂, 仲未有?

有冇人大黑/藍 128 想換大金128

幾時restock

有細pro未

岩岩收到sms 拎

你幾時訂?

好過c記
Fb勁多人屌緊

派俾新客唔俾舊客？

其一
出哂廣告話淨機有得平，但去到就話無貨

咁hkbn 都算係咁，上個月拎12 pro 都準時拎到

細機大約幾時有得拎？岩岩訂

細機應該有排

12定mini？

台機128大藍換128Pro
台機開封機咩色都得
detail tg再傾
max真係太大部

Pro

18號訂pro 唔知幾時先有機拎

Same 琴日hotline條友話最遲27號有機

19訂收到通知拎得

有冇人知依家訂大機 幾時有 hotline答14日內

同問

前星期五訂，上星期三拎得

我上星期4訂，到時有得拎再上黎報告
想問下係唔係會收到EMAIL同SMS?

大概幾點會收到

仲未有

我打去問 佢話要下星期 好唔開心

現有客戶買剩機有冇優惠？

11月26訂
12月4晏就收到可以拎既EMAIL

我都係4號收到 5號開始有得拎

HKBN 訂黑色PRO 128係咪都係有排等？

d 100$卷重未用
個臘腸掂唔掂

根本取巧
要收返$30 shipping fee
用三張券都$90

仲有咩，正路三四個工作日拎得

Hkbn寫有庫存其實係咪都要訂

唔係，通常一星期內拎貨

上台出機，扣左數，係咪應該都係通常1星期拎貨？

想問下 拎機有冇咩資料要核對，諗住借朋友ac買

要拎你朋友ID CARD COPY同埋印張代領通知書

跟invoice 個名？

你有冇買? 等左幾多日?
我12.12見送套送貼又有庫存就買左pro max 128
但等到今日都未有email 取貨通知
好想知佢個庫存係咪apple果個庫存

岩岩出類似aos 既prepare for shipping
應該唔遲過星期四拎機

應該係寫有庫存既話7日會SEND個取貨通知
我幫屋企人買多部係27號買4號收取貨通知
比你參考下

我冇

要7日

巴打係邊日買？
12/12?

上星期四

咁真係要等足7日
不過至少唔係7日工作天先

一樣，上星期三上台出128 pro 都未有。仲以為即晚扣左數會好快拎到

咩size

我仲未收到email

上星期四訂
今個星期二收到安排送貨個email
但仲未收到拎貨個email

上星期士多無黑色pro出, hkbn 就有貨。士多今個星期日日有黑色pro, 反而hkbn 依家上台都無貨。

細藍128

我都係細藍128，上星期三買都未有email睇黎要打上去屌下佢七個工作天都過左

我都係細藍128
巴打屌完之後點

細機仲快過大機

佢話換領通知係郵寄，會再跟進下

郵寄咁on9

唔撚係呀寄失點算

吓唔係email咩

我問係email 喎

星期三收換領信但無qr code,無換領編號
星期五要打上cs問佢拎番個編號，佢再同你confirm個間舖頭有無貨，琴日拎左128細黑

巴打幾多號訂機？

佢上面有講，係前一個星期四

上個星期四，岩岩一星期左右